鄭錦滿又串連登仔！快d入黎反擊！

熱血公民一眾成員正為國安法立法慶祝

講得幾正

連登仔：180人比人拉左，好嬲好嬲！

你漏左兩個

淨係識單單打打

肯認食完燒豬去打卡啦咩

都好直接 快d反擊！